\documentclass[10pt,a4paper]{report}

\usepackage{a4}
\usepackage{times}
\usepackage[plainpages=false, pdfpagelabels, bookmarks, colorlinks=true,
               linkcolor=blue, anchorcolor=blue, citecolor=blue, filecolor=blue,
               menucolor=blue, pagecolor=blue, urlcolor=blue]{hyperref}  % Hyperlinks in PDF output
%\usepackage{docxx}
\usepackage{a4}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{comment}

\newif\ifpdf
\ifx\pdfoutput\undefined
  \pdffalse % we are not running PDFLaTeX
\else
  \pdfoutput=1 % we are running PDFLaTeX
  \pdftrue
\fi

\ifpdf
  \pdfcompresslevel=7
\fi

% docxx macros
\def\cxxtilde{{\tt\~\relax}}

\newenvironment{cxxclass}[5]{
\section{#2}
\noindent {\bfseries #1 #2} \\[1ex]
{\em #4}}{}

\newenvironment{cxxfunction}[5]{
\subsection{#2}
\noindent {\bfseries #1 #2 #3}\\[1ex]}{}

\newenvironment{cxxdoc}{\noindent {\bfseries Description:}\begin{quote}}{\end{quote}}

\newenvironment{cxxunion}[5]{
\subsection{Structure: #2}
\noindent {\bfseries #1 #2}\\[1ex]}{}

\newenvironment{cxxentry}[5]{
\subsection{Typedef: #3}
\noindent {\bfseries #1 #2 #3}\\[1ex]}{}

\newenvironment{cxxvariable}[5]{
\hspace*{1cm}{\ttfamily #1 #2} \hfill \parbox{0.5\textwidth}{{\em #4}}\\[1ex]
}{}

\newenvironment{cxxnames}{}{}
\newcommand{\cxxitem}[5]{}

\newcommand{\cxxParameter}[1]{\noindent {\bfseries Parameters:} \\ #1\\[1ex]}
\newcommand{\cxxReturn}[1]{\noindent {\bfseries Returns:} \\ #1\\[1ex]}

% Makros fuer Beschreibung der C-Funktionen
\newenvironment{method}[1]%
{ \vspace{0.5cm} \noindent {\bf #1} \begin{quote} \vspace{-0.2cm}}%
{ \end{quote} }

\newcommand{\desc}[1]{\noindent{\bf\em Description:}\begin{quote} #1 \end{quote}}
\newcommand{\inputpar}[1]{\noindent{\bf\em Input parameters:}\begin{quote} #1 \end{quote}}
\newcommand{\result}[1]{\noindent{\bf\em Result:}\begin{quote} #1 \end{quote}}

% Release-Nummern und Datum
\newcommand{\relnr}{6.1}
\newcommand{\reldate}{17-Jan-2003}
\newcommand{\relnrwodot}{61}


\begin{document}
  \input{Title}

  \setcounter{tocdepth}{2}
  \tableofcontents

  \input{Server-Interface}
  \input{CInterface}
  \input{libcbview}
  \input{libtelos}
  \input{JavaInterface}
%  \input{TclInterface}
%  \input{PrologInterface}

\begin{appendix}
  \input{LogClient}
%  \input{TclClient}
%  \input{ExampleIpcClient}
  \input{IpcSyntax}
\end{appendix}

\end{document}

